[
  {
    "questId": "village-1",
    "title": "questsStoneReachFirstQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachFirstQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachFirstQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questTwo",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questTwoFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questTwoSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questTwoThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questTwoFirstOption"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questThird",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questThirdFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questThirdSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questThirdThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questThirdFirstOption"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questFour",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questFourFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questFourSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questFourThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questFourFirstOption"
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questFive",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questFiveFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questFiveSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questFiveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questFiveFirstOption"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questSix",
        "words": [
          "eine",
          "Das",
          "ist",
          "Lampe"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ист",
          "eine",
          "Lampe"
        ]
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questSeven",
        "options": [
          "Das ist ein Buch",
          "Das ist eine Buch",
          "Das ist ein Buche"
        ],
        "answer": "Das ist ein Buch"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questEight",
        "options": [
          "Das ist eine Lampe",
          "Das ist ein Lampe",
          "Das ist eine Lampen"
        ],
        "answer": "Das ist eine Lampe"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questNine",
        "words": [
          "ein",
          "Tisch",
          "Das",
          "ist"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "ein",
          "Tisch"
        ]
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questTen",
        "text": "Das ist eine Lampe",
        "answer": "Das ist eine Lampe"
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questEleven",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questElevenFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questElevenSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questElevenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questElevenFirstOption"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questTwelve",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questTwelveFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questTwelveSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questTwelveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questTwelveFirstOption"
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questThirteen",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questThirteenFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questThirteenSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questThirteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questThirteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questFourteen",
        "options": [
          "questsStoneReachFirstQuests.questFourteenFirstOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questFourteenSecondOption",
          "questsStoneReachFirstQuests.questFourteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFirstQuests.questFourteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFirstQuests.questFifteen",
        "words": [
          "ein",
          "Fenster",
          "Das",
          "ist"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "ein",
          "Fenster"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-2",
    "title": "questsStoneReachSecondQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachSecondQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachSecondQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachSecondQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSecondQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questTwo",
        "options": [
          "questsStoneReachSecondQuests.questTwoFirstOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questTwoSecondOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questTwoThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSecondQuests.questTwoFirstOption"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questThird",
        "text": "Das ist die Küche",
        "answer": "Das ist die Küche"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.",
        "options": [
          "questsStoneReachSecondQuests.questFourFirstOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questFourSecondOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questFourThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSecondQuests.questFourFirstOption"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questFive",
        "options": [
          "questsStoneReachSecondQuests.questFiveFirstOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questFiveSecondOption",
          "questsStoneReachSecondQuests.questFiveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSecondQuests.questFiveFirstOption"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questSix",
        "options": [
          "Das ist der Tisch",
          "Das ist der Stuhl",
          "Ich sehe eine Lampe"
        ],
        "answer": "Das ist der Tisch"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questSeven",
        "options": [
          "Das ist eine Lampe",
          "Das ist ein Lampe",
          "Das ist einen Lampe"
        ],
        "answer": "Das ist eine Lampe"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questEight",
        "text": "Das ist das Bett",
        "answer": "Das ist das Bett"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questNine",
        "options": [
          "Das ist das Schlafzimmer",
          "Das Bett ist groß",
          "Das ist das Bett"
        ],
        "answer": "Das ist das Schlafzimmer"
      },
      {
        "id": 10,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questTen",
        "options": [
          "das Bild",
          "das Bett",
          "die Lampe"
        ],
        "answer": "das Bild"
      },
      {
        "id": 11,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questEleven",
        "options": [
          "die Gabel",
          "das Fenster",
          "Das Messer"
        ],
        "answer": "дверь"
      },
      {
        "id": 12,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questTwelve",
        "options": [
          "Das ist das Badezimmer",
          "Das ist der Badezimmer",
          "Das ist die Badezimmer"
        ],
        "answer": "Das ist das Badezimmer"
      },
      {
        "id": 13,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questThirteen",
        "options": [
          "Das ist das Fenster",
          "Das ist der Fenster",
          "Das ist die Lampe"
        ],
        "answer": "Das ist das Fenster"
      },
      {
        "id": 14,
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questFourteen",
        "options": [
          "Das ist die Küche",
          "Das ist das Küche",
          "Das ist der Küche"
        ],
        "answer": "Das ist die Küche"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSecondQuests.questFifteen",
        "text": "Das ist das Bild",
        "answer": "Das ist das Bild"
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-3",
    "title": "questsStoneReachThirdQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachThirdQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachThirdQuests.goal",
      "minCorrect": 7,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachThirdQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachThirdQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachThirdQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachThirdQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questTwo",
        "text": "Der Tisch ist schwarz",
        "answer": "Der Tisch ist schwarz"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questThird",
        "words": [
          "ein",
          "weißes",
          "Fenster"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "weißes",
          "Fenster"
        ]
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questFour",
        "options": [
          "ein grünes Sofa",
          "eine grüne Lampe",
          "ein grüner Tisch"
        ],
        "answer": "ein grünes Sofa"
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questFive",
        "text": "Eine blaue Tasse",
        "answer": "Eine blaue Tasse"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questSix",
        "words": [
          "das",
          "rote",
          "Buch"
        ],
        "correctOrder": [
          "das",
          "rote",
          "Buch"
        ]
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questSeven",
        "options": [
          "questsStoneReachThirdQuests.questSevenFirstOption",
          "questsStoneReachThirdQuests.questSevenSecondOption",
          "questsStoneReachThirdQuests.questSevenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachThirdQuests.questSevenFirstOption"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questEight",
        "text": "Die Tür ist schwarz",
        "answer": "Die Tür ist schwarz"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questNine",
        "words": [
          "die",
          "blaue",
          "Lampe"
        ],
        "correctOrder": [
          "die",
          "blaue",
          "Lampe"
        ]
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questTen",
        "options": [
          "das rote Buch",
          "die blaue Lampe",
          "der rote Tisch"
        ],
        "answer": "das rote Buch"
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questEleven",
        "text": "Das Fenster ist blau",
        "answer": "Das Fenster ist blau"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questTwelve",
        "words": [
          "der",
          "schwarze",
          "Stuhl"
        ],
        "correctOrder": [
          "der",
          "schwarze",
          "Stuhl"
        ]
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questThirteen",
        "options": [
          "questsStoneReachThirdQuests.questThirteenFirstOption",
          "questsStoneReachThirdQuests.questThirteenSecondOption",
          "questsStoneReachThirdQuests.questThirteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachThirdQuests.questThirteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questFourteen",
        "text": "Die Lampe ist gelb",
        "answer": "Die Lampe ist gelb"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachThirdQuests.questFifteen",
        "words": [
          "ein",
          "braunes",
          "Regal"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "braunes",
          "Regal"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-4",
    "title": "questsStoneReachFourthQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachFourthQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachFourthQuests.goal",
      "minCorrect": 12,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "Zwei Bücher",
        "options": [
          "questsStoneReachFourthQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFourthQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questTwo",
        "text": "Drei Stühle",
        "answer": "Drei Stühle"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questThird",
        "words": [
          "Lampe",
          "eine"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "Lampe"
        ]
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "select",
        "question": "Vier Lampen",
        "options": [
          "questsStoneReachFourthQuests.questFourFirstOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questFourSecondOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questFourThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFourthQuests.questFourFirstOption"
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questFive",
        "text": "Ein Fenster",
        "answer": "Ein Fenster"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questSix",
        "words": [
          "drei",
          "Tische"
        ],
        "correctOrder": [
          "drei",
          "Tische"
        ]
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "select",
        "question": "Fünf Fenster",
        "options": [
          "questsStoneReachFourthQuests.questSevenFirstOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questSevenSecondOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questSevenThirdOptions"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFourthQuests.questSevenFirstOption"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questEight",
        "text": "Zwei Türen",
        "answer": "Zwei Türen"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questNine",
        "words": [
          "drei",
          "Stühle",
          "und",
          "zwei",
          "Tische"
        ],
        "correctOrder": [
          "drei",
          "Stühle",
          "und",
          "zwei",
          "Tische"
        ]
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "select",
        "question": "Keine Bücher",
        "options": [
          "questsStoneReachFourthQuests.questTenFirstOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questTenSecondOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questTenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFourthQuests.questTenFirstOption"
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questEleven",
        "text": "Eine Tasse",
        "answer": "Eine Tasse"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questTwelve",
        "words": [
          "acht",
          "Bücher"
        ],
        "correctOrder": [
          "acht",
          "Bücher"
        ]
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "select",
        "question": "Neun Stühle",
        "options": [
          "questsStoneReachFourthQuests.questThirteenFirstOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questThirteenSecondOption",
          "questsStoneReachFourthQuests.questThirteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFourthQuests.questThirteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questFourteen",
        "text": "Sieben Bilder",
        "answer": "Sieben Bilder"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFourthQuests.questFifteen",
        "words": [
          "ein",
          "Tisch"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "Tisch"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-5",
    "title": "questsStoneReachFifthQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachFifthQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachFifthQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachFifthQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFifthQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questTwo",
        "words": [
          "neue",
          "eine",
          "Gabel"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "neue",
          "Gabel"
        ]
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questThird",
        "options": [
          "Das ist eine Gabel",
          "Das ist ein Gabel",
          "Das ist der Gabel"
        ],
        "answer": "Das ist eine Gabel"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questFour",
        "text": "Die Gabel",
        "answer": "Die Gabel"
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questFive",
        "options": [
          "questsStoneReachFifthQuests.questFiveFirstOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questFiveSecondOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questFiveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFifthQuests.questFiveFirstOption"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questSix",
        "words": [
          "ein",
          "großer",
          "Löffel"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "großer",
          "Löffel"
        ]
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questSeven",
        "options": [
          "Das ist ein Löffel",
          "Das ist eine Löffel",
          "Das ist der Löffel"
        ],
        "answer": "Das ist ein Löffel"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questEight",
        "text": "Der Löffel",
        "answer": "Der Löffel"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questNine",
        "options": [
          "questsStoneReachFifthQuests.questNineFirstOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questNineSecondOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questNineThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFifthQuests.questNineFirstOption"
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questTen",
        "words": [
          "zwei",
          "große",
          "Teller"
        ],
        "correctOrder": [
          "zwei",
          "große",
          "Teller"
        ]
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questEleven",
        "options": [
          "Das ist ein Teller",
          "Das ist eine Teller",
          "Das ist der Tellerin"
        ],
        "answer": "Das ist ein Teller"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questTwelve",
        "text": "Der Teller",
        "answer": "Der Teller"
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questThirteen",
        "options": [
          "questsStoneReachFifthQuests.questThirteenFirstOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questThirteenSecondOption",
          "questsStoneReachFifthQuests.questThirteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachFifthQuests.questThirteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questThirteenThirdOption",
        "words": [
          "ein",
          "kleines",
          "Glas"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "kleines",
          "Glas"
        ]
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachFifthQuests.questFifteen",
        "text": "Das Glas",
        "answer": "Das Glas"
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-6",
    "title": "questsStoneReachSixthQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachSixthQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachSixthQuests.goal",
      "минCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachSixthQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSixthQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questTwo",
        "options": [
          "questsStoneReachSixthQuests.questTwoFirstOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questTwoSecondOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questTwoThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSixthQuests.questTwoFirstOption"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questThird",
        "options": [
          "questsStoneReachSixthQuests.questThirdFirstOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questThirdSecondOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questThirdThirdOption"
        ],
        "answer": "Ковер"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questFour",
        "words": [
          "Das",
          "ist",
          "das",
          "Sofa"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "das",
          "Sofa"
        ]
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questFive",
        "text": "Der Tisch",
        "answer": "Der Tisch"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questSix",
        "words": [
          "ein",
          "Teppich",
          "großer"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "großer",
          "Teppich"
        ]
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questSeven",
        "options": [
          "questsStoneReachSixthQuests.questSevenFirstOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questSevenSecondOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questSevenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSixthQuests.questSevenFirstOption"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questEight",
        "text": "Eine Uhr",
        "answer": "Eine Uhr"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questNine",
        "words": [
          "eine",
          "Pflanze",
          "grüne"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "grüne",
          "Pflanze"
        ]
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questTen",
        "options": [
          "questsStoneReachSixthQuests.questTenFirstOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questTenSecondOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questTenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSixthQuests.questTenFirstOption"
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questEleven",
        "text": "Die Lampe",
        "answer": "Die Lampe"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questTwelve",
        "words": [
          "ein",
          "Tisch",
          "kleiner"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "kleiner",
          "Tisch"
        ]
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questThirteen",
        "options": [
          "questsStoneReachSixthQuests.questThirteenFirstOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questThirteenSecondOption",
          "questsStoneReachSixthQuests.questThirteenSecondOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSixthQuests.questThirteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questFourteen",
        "text": "Zwei Sessel",
        "answer": "Zwei Sessel"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSixthQuests.questFifteen",
        "options": [
          "Das ist der Teppich",
          "Das ist das Teppich",
          "Das ist die Teppich"
        ],
        "answer": "Das ist der Teppich"
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-7",
    "title": "questsStoneReachSeventhQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachSeventhQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachSeventhQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachSeventhQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSeventhQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questTwo",
        "options": [
          "questsStoneReachSeventhQuests.questTwoFirstOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questTwoSecondOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questTwoThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSeventhQuests.questTwoFirstOption"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questThird",
        "options": [
          "questsStoneReachSeventhQuests.questThirdFirstOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questThirdSecondOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questThirdThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSeventhQuests.questThirdFirstOption"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questFour",
        "options": [
          "questsStoneReachSeventhQuests.questFourFirstOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questFourSecondOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questFourThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSeventhQuests.questFourFirstOption"
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questFive",
        "words": [
          "Das",
          "ist",
          "die",
          "Dusche"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "die",
          "Dusche"
        ]
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questSix",
        "text": "Die Dusche",
        "answer": "Die Dusche"
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questSeven",
        "words": [
          "eine",
          "неue",
          "Badewanne"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "neue",
          "Badewanne"
        ]
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questEight",
        "text": "Die Badewanne",
        "answer": "Die Badewanne"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questNine",
        "words": [
          "ein",
          "neues",
          "Waschbecken"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "neues",
          "Waschbecken"
        ]
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questTen",
        "text": "Das Waschbecken",
        "answer": "Das Waschbecken"
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questEleven",
        "words": [
          "ein",
          "sauberes",
          "Handtuch"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "sauberes",
          "Handtuch"
        ]
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questTwelve",
        "text": "Ein Handtuch",
        "answer": "Ein Handtuch"
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questThirteen",
        "text": "Ein sauberes Handtuch",
        "answer": "Ein sauberes Handtuch"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questFourteen",
        "options": [
          "questsStoneReachSeventhQuests.questFourteenFirstOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questFourteenSecondOption",
          "questsStoneReachSeventhQuests.questFourteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachSeventhQuests.questFourteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachSeventhQuests.questFifteen",
        "words": [
          "zwei",
          "saubere",
          "Handtücher"
        ],
        "correctOrder": [
          "zwei",
          "saubere",
          "Handtücher"
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-8",
    "title": "questsStoneReachEighthQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachEighthQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachEighthQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "das Bett",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "select",
        "question": "das Kissen",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questTwoFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questTwoSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questTwoThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questTwoFirstOption"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "select",
        "question": "die Decke",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questThirdFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questThirdSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questThirdThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questThirdFirstOption"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questFour",
        "words": [
          "Das",
          "ist",
          "das",
          "Bett"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "das",
          "Bett"
        ]
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questFive",
        "text": "Ein Kissen",
        "answer": "Ein Kissen"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "select",
        "question": "der Kleiderschrank",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questSixFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questSixSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questSixThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questSixFirstOption"
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questSeven",
        "words": [
          "die",
          "Vorhänge"
        ],
        "correctOrder": [
          "die",
          "Vorhänge"
        ]
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questEight",
        "text": "Der Spiegel",
        "answer": "Der Spiegel"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "select",
        "question": "der Nachttisch",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questNineFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questNineSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questNineThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questNineFirstOption"
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questTen",
        "words": [
          "ein",
          "weiches",
          "Kissen"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "weiches",
          "Kissen"
        ]
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questEleven",
        "text": "Zwei Kissen",
        "answer": "Zwei Kissen"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "select",
        "question": "die Lampe",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questOneTwelveFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questOneTwelveSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questOneTwelveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questOneTwelveFirstOption"
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questThirteen",
        "words": [
          "Das",
          "ist",
          "der",
          "Spiegel"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "der",
          "Spiegel"
        ]
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachEighthQuests.questFourteen",
        "text": "Eine Decke",
        "answer": "Eine Decke"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "select",
        "question": "der Wecker",
        "options": [
          "questsStoneReachEighthQuests.questFifteenFirstOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questFifteenSecondOption",
          "questsStoneReachEighthQuests.questFifteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachEighthQuests.questFifteenFirstOption"
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-9",
    "title": "questsStoneReachNinthQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachNinthQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachNinthQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "die Tür",
        "options": [
          "questsStoneReachNinthQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachNinthQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "select",
        "question": "der Schlüssel",
        "options": [
          "questsStoneReachNinthQuests.questTwoFirstOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questTwoSecondOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questTwoThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachNinthQuests.questTwoFirstOption"
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questThird",
        "text": "die Jacke",
        "answer": "die Jacke"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questFour",
        "words": [
          "ist",
          "Das",
          "Jacke",
          "die"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "die",
          "Jacke"
        ]
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "select",
        "question": "der Mantel",
        "options": [
          "questsStoneReachNinthQuests.questFiveFirstOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questFiveSecondOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questFiveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachNinthQuests.questFiveFirstOption"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questSix",
        "text": "Eine Tasche",
        "answer": "Eine Tasche"
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questSeven",
        "words": [
          "zwei",
          "neue",
          "Schuhe"
        ],
        "correctOrder": [
          "zwei",
          "neue",
          "Schuhe"
        ]
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "select",
        "question": "die Mütze",
        "options": [
          "questsStoneReachNinthQuests.questEightFirstOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questEightSecondOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questEightThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachNinthQuests.questEightFirstOption"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questNine",
        "text": "Der Schal",
        "answer": "Der Schal"
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questTen",
        "words": [
          "die",
          "große",
          "Garderobe"
        ],
        "correctOrder": [
          "die",
          "große",
          "Garderobe"
        ]
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "select",
        "question": "der Rucksack",
        "options": [
          "questsStoneReachNinthQuests.questElevenFirstOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questElevenSecondOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questElevenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachNinthQuests.questElevenFirstOption"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questTwelve",
        "text": "Drei Schlüssel",
        "answer": "Drei Schlüssel"
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questThirteen",
        "words": [
          "Das",
          "ist",
          "die",
          "Tür"
        ],
        "correctOrder": [
          "Das",
          "ist",
          "die",
          "Tür"
        ]
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "select",
        "question": "der Teppich",
        "options": [
          "questsStoneReachNinthQuests.questFourteenFirstOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questFourteenSecondOption",
          "questsStoneReachNinthQuests.questFourteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachNinthQuests.questFourteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachNinthQuests.questFifteen",
        "text": "Ein Hut",
        "answer": "Ein Hut"
      }
    ]
  },
  {
    "questId": "village-10",
    "title": "questsStoneReachTenthQuests.title",
    "progress": "0/15",
    "description": "questsStoneReachTenthQuests.description",
    "conditions": {
      "goal": "questsStoneReachTenthQuests.goal",
      "minCorrect": 11,
      "requiredTasks": 15
    },
    "rewards": {
      "points": 20,
      "xp": 20
    },
    "tasks": [
      {
        "id": 1,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questOne",
        "options": [
          "questsStoneReachTenthQuests.questOneFirstOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questOneSecondOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questOneThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachTenthQuests.questOneFirstOption"
      },
      {
        "id": 2,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questTwo",
        "words": [
          "ein",
          "großer",
          "Baum"
        ],
        "correctOrder": [
          "ein",
          "großer",
          "Baum"
        ]
      },
      {
        "id": 3,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questThird",
        "options": [
          "questsStoneReachTenthQuests.questThirdFirstOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questThirdSecondOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questThirdThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachTenthQuests.questThirdFirstOption"
      },
      {
        "id": 4,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questFour",
        "text": "Der Baum",
        "answer": "Der Baum"
      },
      {
        "id": 5,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questFive",
        "options": [
          "questsStoneReachTenthQuests.questFiveFirstOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questFiveSecondOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questFiveThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachTenthQuests.questFiveFirstOption"
      },
      {
        "id": 6,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questSix",
        "words": [
          "rote",
          "eine",
          "Blume"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "rote",
          "Blume"
        ]
      },
      {
        "id": 7,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questSeven",
        "options": [
          "questsStoneReachTenthQuests.questSevenFirstOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questSevenSecondOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questSevenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachTenthQuests.questSevenFirstOption"
      },
      {
        "id": 8,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questEight",
        "text": "Die Blume",
        "answer": "Die Blume"
      },
      {
        "id": 9,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questNine",
        "options": [
          "questsStoneReachTenthQuests.questNineFirstOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questNineSecondOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questNineThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachTenthQuests.questNineFirstOption"
      },
      {
        "id": 10,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questTen",
        "words": [
          "eine",
          "grüne",
          "Gießkanne"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "grüne",
          "Gießkanne"
        ]
      },
      {
        "id": 11,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questEleven",
        "text": "Die Gießkanne",
        "answer": "Die Gießkanne"
      },
      {
        "id": 12,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questTwelve",
        "text": "Eine Gießkanne",
        "answer": "Eine Gießkanne"
      },
      {
        "id": 13,
        "type": "select",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questThirteen",
        "options": [
          "questsStoneReachTenthQuests.questThirteenFirstOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questThirteenSecondOption",
          "questsStoneReachTenthQuests.questThirteenThirdOption"
        ],
        "answer": "questsStoneReachTenthQuests.questThirteenFirstOption"
      },
      {
        "id": 14,
        "type": "reorder",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questFourteen",
        "words": [
          "eine",
          "neue",
          "Schaufel"
        ],
        "correctOrder": [
          "eine",
          "neue",
          "Schaufel"
        ]
      },
      {
        "id": 15,
        "type": "speechToText",
        "question": "questsStoneReachTenthQuests.questFifteen",
        "text": "Die Schaufel",
        "answer": "Die Schaufel"
      }
    ]
  }
]
